Este pretende ser un manual de ayuda para los internos que comienzan su estancia en la banda de guerra del ISB del PDMU, asi como servir de una guia de repaso
para el personal más experimentado.
No comprende en ninguna forma un manual.
Está basado en primer instancia en el manual de banda de guerra creado por la SEDENA, de la experiencia acumulada por el ISB así como de las investigaciones y
aportaciones que hacen todos los internos mienbros de este grupo.